東京 JR 大力宣傳扶手電梯兩行企！不再「左企右行」

世界上各大城巿的鐵路站，進入月台前乘搭扶手電梯，大部份都會實行「左企右行」或「左行右企」，不過最近 JR 東日本公司東京支社大力宣傳正確搭乘扶手電梯的方式，就是站成兩列，鼓勵乘客改去舊習慣，遵循新規則。

好難

幅圖咁宣傳會唔會變咗男右女左咁企

可以企D女女隔黎

等女權撚出黎柒